睇完韓國<<流感>>電影 預見到武漢肺炎既境況

2013年上映的韓國災難恐怖電影，講述一種由非法移民所帶來的致命流感在韓國盆唐區爆發後，使所有感染者會死於36小時內而引發混亂，而被隔離於城市裏無法逃脫的人們，開始為生存而掙扎

事源東南亞人用貨櫃箱偷渡去韓國，之後接頭人去到時，發現箱入面啲人感染病毒死哂，得翻一個生還者(佢有抗體，不過後尾走甩左，要全城大搜捕佢整疫苗) 。

接頭人亦因爲接觸過死者感染左病毒，於是係個城市度四圍咳將啲病毒四圍傳

當然政府輕視左呢隻病毒以後係普通流感，到發現啲人無啦啦係街會咳到嘔血，又撞車又死人，搞到個城一片混亂，先肯公佈封鎖城市，隔離疫者。

套戲有好多人性的表現，而當中最令我深刻既就係呢個公仔鉗

唔劇透咁多喇，想知個鉗究竟住啲乜，自己線上看

當年SARS中國封鎖消息都未話要封城咁嚴重，依家要封城肯定係爆到七彩一發不可收拾啦
至於點樣對待未死又就黎死啲支那人？我希望係用呢個公仔鉗

最後，記得帶口罩啊各位！

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

快少少 好期待

留名等睇夾夾機出場

夾死屍

未死都照夾

岩岩先封完城搞隔離。。應該就快見到了

好想睇「夾公仔」live

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

我都第一時間諗起依套戲

懵西～懵西～

呢幕真係睇到眼都突

韓國人民族技能

人地係封左城唔比人出
家下支那係任人出

未睇過套戲, 等我睇下先

好正

留名待睇

lm

2013既戲已經咁。。香港2020了。

支那會係依套戲既內容 但唔會係依套戲既結局

但願火燒萬人坑